[7月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 (7)

唔好再劇透啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

我永遠追隨多娜

唔好再劇透?我依家就透畀你睇

菜月昴會死

帕特拉修>ALL

emt !!!!

劇透請四重,好嘛

帕特拉修黨Lm

唔該想問巴打
1-19
短篇集
公式書
仲有邊本要買？呢幾本咩黎

請善用四重

我相信再過多幾個禮拜就會有其他巴打入教

Ex係長篇外傳，獅子王所見之夢係講Felix同庫珥修，劍鬼戀譚係劍鬼系列第二本，要跟順序 (劍鬼戀歌>劍鬼戀譚>劍鬼戰歌)

Truth Of Zero 係第三章漫畫版嚟

Re:Zeropedia係設定集 (入面有幾篇短故事)

短篇集係短篇外傳，補充返其他角色嘅背景，比EX短好多，但係一本有幾個故

劇透狗

我知佢知，但佢點知

痴線 出左9集 爆左6個po

隔離棚有部仲勁
屌爆post
最好睇但討論度輸

lm

上一個post勁多垃圾加密

其實掃把佬喺間屋度見到有鐵球，其實係某個已經出現過嘅人揸，而掃把佬會覺得好涷係因為中咗咒術

屌小野學同川原屌到爆po
成班連登仔衝入去輪佢兩個老母

其實福音書/睿智之書睇唔睇到486下幾次輪迴

應該係本書講嘅

一切都係遵循福音書嘅指導

不了，好明顯另有企圖

鳩估

小說開始第5章

本書係咩原理？

唔該巴打

想問係逢星期幾有新一集？

唔明隔離點解咁多人講
就算原著都係好普通既作品

想問依啲係邊度買？
實體書定web版嚟？比想像中平喎

星期三晚11點黃viu

Thx

我淨係期待刀劍點駁入加速既世界線
成功既刀劍就會進入bad end

你呢句係動畫黨推出嚟
真係唔係動畫黨先好㩒

普莉希拉

屌我琴日睇完 儀家好驚兔仔 個心乸住乸住 486 deserves better

連登仔：你唔掂未冇事囉，486正傻鳩

兔仔食咩呢

隔離po好中意搵錯處，叫佢睇第六章一定好開心

Kobo 電子書先咁平

486好差咩
今季ok啦
上季衰野 咪有bad end食到應
上個月既post屌到咁

唔鍾意兔仔 咪quit兔仔囉

想問下 劍鬼外傳係咪有三本?

雷姆>女劍聖>>>all

係，戀歌>戀譚>戰歌 順住落

呢三本外傳係咪無劇透成份?

動畫黨轉小說黨
第幾本開始睇好
有冇推介

第一本啦

暫時睇左本半 , 都係前傳野
甜到糖尿

未睇過答唔到你

係
呀婆我喜歡你

隔離po條友好正

見re0出第二季就走去睇第一季

由第8頁開始睇

開頭個巴打冇解錯

條友仲19過昴

話 486 廢不如話佢不合理地堅強
正常人應該俾臘腸殺幾次就放棄或者完全崩潰

佢睇刀劍算啦

點解同樣係輕小說轉做動畫
依套可以做得咁好
魔禁會做得咁柒

見巴打好用心覆佢
淨係睇佢講既野都覺得on9

486心理質素勁過一般人好多死咁多次都未精神崩潰

利申：動畫黨

見你同另外幾位巴打
同佢嘈左幾個鐘都未完

見你同另外幾位巴打
同佢嘈左幾個鐘都未完

上面覆錯人

魔禁三期趕到仆街
魔禁內容真係好多，人物，組織，魔法，術語等等
唔詳細講真係唔明

魔禁三期唔做年番都冇可能做得好

有冇Satella教

有d人中意病嬌

請賜予我哋魔女嘅寵愛

條友偏激到可以不理

你加密我又加密先

病嬌要病大過嬌先吸引

有冇人會玩聽日出個隻驚

我

dl緊
知唔知幾時開ser?

Me

有得玩了

屌 未玩得

可以dl? 依家down先

你哋喺邊度down

係咪好多人down緊咁慢既喂

咪日本app store

日頭至夜晚
佢講晒啦

理條傻仔做乜9 宣傳你個達哥好過啦

柒頭

事前登錄自動download左

達哥開緊台

搵到條作者Q&A

Q: 普莉希拉行路仆街但係畀阿爾見到，會有咩反應?
A: 會斬咗阿爾個頭

等聽朝down得未

聽日夜晚11點先出

9月9號配信wor，點會10號零時先有

得日文點玩阿

我以為你講第10集

隻game好多新if線好吸引 不過要識日文

我識日文

被迫害

邊度有得買

忍唔住了

咁你負責翻譯

hi我嫉妒司教

從壞掉嘅程度睇，似乎 486 對於

有咩得意share下

今集都有講，死亡回歸明明原意係保護昴，點知畀佢咁樣用嚟保護咁多人

毒撚逃避現實 代入廢柴男豬接受唔到係度屌
反正我睇掃把佬由廢開始成長睇得好爽

唯一同意佢係王選
486真柒都唔敢睇

王選邊個唔係咁諗
係佢屌第9集啲野好夾硬

第9集?自殺個集?

第1季自殺係第7集

屌佢長月係咪有咩心理陰影先諗到咁樣糟質個主角
仲有雷姆

BTW，有有總集編記錄住 486 同啲 friend 有幾多種死法？

我諗起呢條片

S1第9集應該係同雷姆被狗圍果集?

入得動物台就要識日文是常識吧

Memento 幾好聽, loop左成晚

第1集 第1次 同EMT爆腸死
第2次 同羅姆爺菲魯特爆腸死
第2集 第3次畀三人黨斬死
第5集 中咒術+雷姆打死
第6集 雷姆+拉姆殺
第7集 雷姆死 + 跳崖死
第15集 雷姆死2次 EMT死1次 1次掂門柄死 1次變冰雕死
第17集 雷姆抹消存在 EMT心臟衰竭死
第18集 畀Puck冰死
第20-21集 大量人畀白鯨抹消存在
第23集 畀怠惰入侵，強行了斷

第2季 第1集 雷姆開始瞓 自隊死
第5集 腸姐殺+屋入面所有人死
第7集 畀腸姐殺
第8集 畀兔仔食+聖域全滅

唔知有冇漏到

條友根本係正宗hater，你講咩佢都實搵嘢駁鳩你，咁憎486又要追落去，自己攞嚟激唔鍾意又唔quit

漏左中咒術死左都唔知個次

因為486唔係親生仔

係

隻game 事前登錄有20抽，雷姆，3星保底，同一個唔知咩「歡迎嚟到追憶鄉」嘅咩咩結晶，送咁多嘢

第4次係中咀咒死
5次係被雷姆殺
6次係被拉姆殺

漏咗一次啫

萊劍聖係作者親生老豆

聽日可以瘋狂刷首抽

2016年，被問到創作靈感是如何想到，本人表示在工作時，每剁一刀就會喊一聲「昴！」，並表示「如果不繼續切肉就沒有寫作的靈感」。

Cls

好多Subaru畀人食咗

極度懷疑兔仔咬殺係返工返到痴撚左線先寫到

正職係豬肉佬

即係死法來講， 486 試過：

真
明明係神作 但真係柒到唔敢再睇

隻驚玩咩？

切豬肉

長月好似話以後物理上嘅死法唔會有兔仔咁慘

睇佢點定義物理啦

其實savepoint係點set 如果係有人幫佢set 係出於好意定係玩鳩佢？
定係會自動判定最遲避免到死亡嘅timestamp

有非物理上嘅死法咩

岩岩個集未講左囉

魔法囉，好似第二章比拉姆用風刃斬甩個頭
又或者中詛咒死

但係佢都係物理上死㗎

吓？
巴打介唔介意解吓

打白鯨嗰陣有一次個心死，雷姆死再變冰雕，都算唔係物理上死 (淨係可以叫殺す都唔算冇嘢)

咪講咗係當掃把佬安全嗰陣就會save，唔關其他人事

精神上嘅死又叫唔叫死呢
變咗哲學問題

如果安全就會save嘅話咁save point應該不斷更新
多娜又話改變命運唔洗死就會save，咁係咪即係代表莎緹拉係知道486嘅命運?

我明巴打意思了
咁佢點樣揀「安全嗰陣」？例如第一季尾同第二季頭之間，有咁多時間過咗，點解係揀昴完成第一試煉之後個一刻嚟save？
或者可能係我理解錯咗，死亡回歸冇autosave呢樣野？

改變到命運就會save，即係原本嘅命運會死，所以486要體驗一次死亡嘅命運，先有機會動用死亡回歸，486同莎緹拉都會知道呢次dead end

所以我就諗緊，點解莎緹拉會覺得回歸去佢揀個一刻，就有機會扭轉死亡命運？佢憑咩有咁嘅判斷？又唔係全知嘅人

我估佢只係揀一個未引發該次死亡事件之前既時刻
而呢個時刻可唔可以幫到486救到其他人佢wfc

即係佢係鳩揀？

我都唔明，除非佢一早知曬所有嘢

目前嚟講除咗第一章得一日時間畀486扭轉命運，之後大宅，白鯨，同聖域都有幾日時間畀486準備

隻app game google嗰邊仲未上架

yes or no

no係因為佢會揀一個時間點係486可以避開死亡
yes係因為有好多時間點都得，佢鳩揀其中一個

例如白鯨事件
只要486唔返大宅就冇事
save point就要係佢決定返大宅之前
可以係皇城柒事之前
亦可以係去皇城之前
總之由上次死亡直至佢決定返大宅之前其中一個point都得
嫉妒就鳩揀左柒事之後既生果檔

諗諗下 個結論係大部分savepoint似乎係作者為劇情安排
長月作個savepoint 等個故寫到落去 486又有磨煉有成長咁
但係古怪在

咁所有野都係作者安排
四重係劇透？我動畫之後既野討論唔到
我以上既估計都係基於動畫所得既情報

截至2013年6月曾發生過13次以上的車禍[1]，也常於小說的作者欄處提到車禍的事情。

呢個都好撚痴線點解可以撞咁多次車

所以到底係劇情需要(全知嘅作者) 定係有個角色刻意安排回歸去邊呢
呢樣野睇埋小說感受會深少少
睇動畫都feel到 個回歸點係試煉場 所以486畀兔食到懵咗個時先可以順理成章入茶會 但係睇前幾次輪迴係估唔到呢個安排有咁嘅作用

佢成日寫寫下小說又撞車

現實上更係劇情需要啦，但佢用唔用到設定解釋就另一回事啦。

你去到話點解係試煉到SAVE的話，其實都重解釋到因為佢又經過左一單"大事件"，經歷左呢D 有利於佢生存的位就會SAVE?

你問點解雷姆係邊個個到SAVE? 因為
1. 唔想佢番轉頭救雷姆，因為無方法去救
2. 救雷姆令486以後生存的機會增加
你可以咁去考慮，咁SAVE POINT就合理

至於你話去到莎提娜點知幾時去SAVE，有可能係:
1. 跟據上面所講，一經過某D有利生存的大事件佢就會幫佢SAVE
2. 同埋莎提娜 既然有令486死亡回歸的能力，令世界的時間回溯的話，佢本身權能/能力係同時間有關都係可以理解，咁同時間有關佢向前向後任郁去睇486呢一次結果而再決定，其實都合理阿

睇完最新一集
睇得出satella係好鍾意486，我唔知點解佢會鍾意486
但應該係鍾意到病態嗰種，似係想獨佔佢
所以先唔會比佢救雷姆，因為雷姆係佢情敵
第9集臨尾話佢會去mansion搵雷姆同petra，因為佢地兩個都係佢嘅情敵，可能係想殺咗佢地

之前比佢救係因為唔返轉頭嘅話486都會死，所以先局住比486救人
但經歷咗白鯨依個「大事件」之後，486已經唔會因為依件事而死
所以save point咪會喺救白鯨之後，咁啱雷姆就係依個位出事
但satella wfc，只要486冇事就得

利申 動畫黨鳩估

down咗，仲未玩得

save point係長月根據劇情需要而揀就梗係㗎喇，令劇情緊湊啲，但問題係佢可唔可以用故事設定畀到個完整合理解釋，因為依家都係得好少資訊(小說應該都係?)

我之前都諗過莎緹拉係咪自己都識死亡回歸，所以先要「封印」而唔係「殺死」佢?

如果佢死過，咁啲人都唔知佢死過，會再殺佢
死>死>死>loop，除非強慾魔女本書有講佢識死亡回歸

如果緹拉識死亡回歸咪解釋到點解佢同劍聖打會永遠打唔完

劍聖死係自己復活，唔會reset世界
死亡回歸係reset世界，啫係莎緹拉係殺得死，佢reload咁解，除非係殺咗唔知幾多次之後有人發現有唔妥

其實莎緹拉有冇死到

佢被封印，啫係唔算死

今晚又有得睇

死亡回歸嚴格嚟講係揀返去邊到?
咁樣講可能冇咩分別 但係其實冇講過唔可以跳去再之前嘅時間
只係咁啱得咁橋 佢次次回歸都係按時序遞進
巴打有冇睇第六章

嫉妒正過EMT

佢都係動畫黨

正路嚟講過咗一關唔洗死之後應該即刻save，咁嘅話486就會有最多時間準備下一次危機，增加突破命運嘅可能
咁嘅話莎緹拉唔應該將save point set喺墳墓，應該去返搭龍車嗰度

你都可以咁諗，係一個新的角度
SAVE POINT 係同一個LOOP事件入面並唔係固定，而係每一次486死左之後，莎提娜幫486倒帶咁搵番邊到係一個安全位去黎過咁樣樣
咁都可以解釋到件事

我未睇第6章阿~~

玩得

屌隻game太多人玩Server爆咗依家維護緊

唔係今日出咩點解仲未有得睇係咪停播

一色同八幡鬥嘴咁

夜晚11點阿

(緊急維護通告)
謝謝你下載リゼロス。

由於現在有太多玩家遊玩，為了提供穩定的服務，開發人員判斷必需加強伺服器，因此進行緊急維護。請在維護完結前稍待一下。

維護完結時間將會於官網通知。

我們對造成困擾非常抱歉。

夜晚11點黃Viu先有

11點

(更新:加強伺服器的緊急維護通告)

唔譯晒，總之就係已經維護完，同埋聽日9點會開始會派1抽畀你

估唔到咁多人玩，定係個ser太廢

因為頭兩日個個都刷首抽

重刷咗一次

雷姆廢到無倫兩星EMT都勁過佢

玩咗兩個鐘心得，有少少IF線劇透

劍鬼先至2星

佢係好似Konosuba嗰隻咁，有唔同角色，嗰啲角色又分唔同卡，每隻角都有張3星卡，連菲魯特都有3星，我抽唔到咁解

估下今集係冇op 、冇ed定兩樣都冇

個個角色都有1星2星3星?

我上次估有ed，今次估有op

我估2個都陣亡

OP應該一定無，講486 同 貓仔極快比STELLA KO左，然後，又SL多次

期待拎左咁多線索之後，可以有乜改變

估冇op
之後ed我估又係發生咗啲大事
會一邊播歌一邊出credits一邊繼續做

一樣

今集我估兩樣都冇

我都估兩樣都無

睇緊
冇op

玩到1 18中BUG
過唔到

我都係 唔知點樣打多幾次就過咗

我打左5次都未過到
試多幾次

係咩打完會彈error?

真係一邊播ed一邊出credits一邊繼續做

Twitter見到好多人都係咁同埋有時會kick咗喺開始戰鬥畫面，啲人唔郁

開波

Viu選唔到第十集

黃viu冇嘅

例遲

黃viu大概11：05先有，知大家緊火，等多陣啦

新game送果一抽三星抽中雷姆 , 有得覺醒

首抽什麼的已經沒所謂了

差D開vpn去巴哈

我撳到第10集喇

今集又ASMR

又26

落足本

唉屌佢老母傾計傾左一季

咁樣完好吊癮架喎

借圖

nani the fxxk

零op ed

之後刷左幾次抽到三星emt就開左局

咁就完咗
下集係咪會死人

雷姆廢到傻，仲要送，慢慢玩

26分鐘cut op cut ed
雖然有啲位慳咗錢

接下來既所有集數劇情都係非常緊湊
依照今集進度

上面係劇透，真係唔好睇

究竟噏乜春，佢搞明隻閪老虎啲咩

佩特拉條手巾變咗刀?

今集啲作畫崩撚到

類似inception 裡面個圖騰咁既概念
好似係

好似艾姫多娜嘅代價？

今集掃把佬同加菲貓講果句真係型撚到

屌 之後係咪要等一月先有下半季

重記唔記得上集多娜做咗D乜

見過好多次地獄
佢個眼神

點樣代價？
點解掃把佬可以係個空間到殺到自己？

都要慳錢嘅
整咁長

好撚型棍
真係見過地獄先有資格講

唔好提啦

多娜唔係喺茶會做咗手腳咩？
之後486今集話艾姫多娜一早知？

不過加菲好似型左

真
最後昴同加菲個段對峙真係崩到
本身應該好型

除咗屌 真係冇嘢好講

我不落地獄

變咗馬嬲

記得啊，即係多娜一早知486會畀嫉妒困住所以落咗術式落條手巾?本身諗住會改變咗佩特拉對486嘅反應但好似又冇?

加菲貓話你憑咩咁大口氣個陣我真係kit一聲笑左出黎

對眼
好彩之後大頭正常番

睇完今集先好開

有啲可能記錯 等其他巴打補充

good

多娜照計估到琉茲唔足以裝載自己嘅靈魂，但係點解佢會照做實驗？

對486嚟講 好似會幾個鐘死一次

呢次似通關？

我都留意到 好明顯

艾姬多娜知Satella會整死掃把佬
所以做定手腳？有冇理解錯

依幕側左頸都幾creepy
仲要月色之下

唔似 今集做定身後事咁

其實前面崩冇咩野
但係'而且親眼見過數次了'依個位1畫到好呆成個大頭仔咁
型唔起 有啲可惜

係掛 利申動畫黨尻估only
等小說黨專家解釋

開頭嫉妒魔女一邊講愛你一邊郁好似無面男

通關點做下半季

我嘅EMT被人畫到崩哂

加菲貓係咪因為琉茲先跳掣
琉茲係加菲貓親人?

我睇巴哈中字,,琉茲個句係譯做親人同情夫
我load唔到指邊個

close up,目光凌厲：地獄的話，我已經體驗過了
然後鏡頭拉遠係咁嘅樣：已經體驗過無數次了

死咗之後手震唔敢掂emt 因為覺得似嫉妒?

黃viu都係

wa 之後停成季…

想問今集486臨死前，見到個喊緊嘅女仔係邊個？
琉茲/emt/嫉妒？

嫉妒

動畫黨睇魔禁3真係

點解486臨死前會對嫉妒講
我一定會拯救你的

email樣嘅女仔喊wor

好好睇啊
點解身邊冇朋友睇

EMT

下
今季完左啦

但係佢下一秒見到emt又嚇到震曬

魔禁太大啦個世界

好似成個第2季廿幾集都係做聖域依篇
我估應該仲有排死

眼距寬撚到

幾日俾人劏兩次腸又分屍
咁多集 今集最型

486估到貓有古怪
小說入面佢數咗3個原因
1.瘴氣
2.無跟蹤486都知佢要一早走佬
3.486知分身女同佢有關係
貓驚486知道聖域秘密/佢既秘密

好掛住betty

應該做到12集？

今集完全唔明講乜

小說做到15卷喎上集先11尾

送果隻兩星EMT好好用
但宗教信仰優先

動畫無提
小說入面講
486問點攻擊佢
貓話嫉妒有實體 無問題
486覺得奇怪 因為正常封印咗唔會有肉體 估佢附身某人
個陣佢以為嫉妒上咗emilia身
所以話會救佢

認真咩

無石派既
一入game 10連都冇

大約都講左點解加菲唔同行動
今集486有運用權力要求硫茲保密之間既對話內容

已知加菲擁有試煉資格 同樣係強欲使徒 自然就可以運用權力控制硫茲 咁對話就保密唔到啦

所以一出去就被佢攔著左

但係留意番 加菲係無動用武力對486下殺手
同上幾輪迴一樣 只要係人形狀態都唔會下殺手（監禁）

486正正係摸清呢一點 先會咁有自信同佢對質

睇依幕個時形住下一秒個頭會切左落黎

仲要塊面黑忟忟咁冇曬霸氣

開始猜謎了
我自己估
話時話486最尾放左琉茲飛機，恐怕都係通唔到關住

唔似啦
486都話希望下次都可以同佢約會

佢分上下半吖嘛
上半做到9月尾，姐係應該12集倒
下半就1月先再開始

oh that make sense
咁之後見到emt震曬係驚嫉妒仲附緊身?

應該岩岩比人ASMR完回唔切魂姐

呢個唔緊要小說有提 動畫cut咗 唔會劇透
1 2 3都係問題黎 真正既答案之後先會開

今季做唔曬聖域篇咩？

wiki話做到30號，應該有13集?

所以應該仲要死好多次
期待佢之後佢會點死法仲有冇得癲過比兔仔食

下半等咁撚耐
唯有10月追住咒術先

我想問下點解貓唔第一晚就開486波 要第朝先等佢走先對質

作為動畫黨 好多都唔明
1. 有句咩奸夫與情人既關係 up乜鳩
2.加菲爾到底想點 到底想唔想解放聖域 呢條友好難明

諗到再問

會唔會係

黎緊兩集會係高潮位既開始

486係大賢者

高潮先嚟停

想知答案先好開

486唔係大賢者 係on9仔

我覺得今季應該夠完，睇左劇透

得返兩三集講得完聖域依篇？
唔係仲有排做嘅咩
好似話第4章係最長嗰篇嚟架喎
好似成季廿幾集都淨係會講依篇

最長唔係第四章 但係第四章真係好長 廿幾集差唔多

講唔完，上半季冇可能講完第4章

標準答案
遲啲會講

今集我呢個動畫黨真係R晒頭

第5章仲長？

所以高滿先嚟停要等到1月先再有得睇

整個容器出嚟 注入同樣嘅人格 知識 記憶 都會產生唔同嘅個性
琉茲講野咁似劇透

多娜整琉茲出嚟係為咗自己永生?
不完全的形式 又係指咩?

真係不愧係嫉妒
一聽到486話鐘意多娜佢地多啲即刻變樣

作者推文
1、被視為曾吞噬了一半世界的【嫉妒魔女】，400年前是否真的就是這等攻擊先不去說，
至少對486而言就是會引發這種恐怖的事的system。

2、被黑影吞沒、被持續述說愛的私語而無法死去……對能【死亡回歸】的486來說，
這種狀況就是最糟糕的情況之一。
為防無法死歸的事態發生，486就在黑影的世界裡自殺了。
方法就是多娜剛在佩特拉的手帕裡設置的自殺用的光之刃。

3、這是墓室裡第一次emt沒有崩潰輪到486站不起來要被安慰了的情況。

4、在警戒著的486面前【平安回來真是太好了啊】地笑著的加菲爾。
想必大家也都看出來了，明明486每次復活瘴氣都應該變濃了，
加菲爾卻露出這種反應是很不自然的。

5、上輪被黑影吞沒、差點喪失自由意志時，486在影中和眾多被吞的意識混雜在了一起，
且在某人的記憶中看到了【聖域】的秘密，因此這輪為了確認它而展開了行動。

6、【沒想到才來【聖域】半天就被你發現了】，在琉茲看來，
486能這麼快來這裡真的是很莫名其妙的狀況，這也可以說是【死亡回歸】的異常性了。

7、請把【魔水晶】理解為一種非常大的魔石。不含有不純物、非常貴重，
因此天然的魔水晶在現代幾乎沒有留下。

8、說到底，魔石就是漂在大氣中的Mana在特殊環境下的結晶化，一點點變大，
當變得非常大時就很貴重了。小魔石形成的狀況可參考OVA《冰結之絆》，就是emt在洞窟裡採伐的那些。

9、接下來這段是對作為【聖域】成立的過程和目的、
名為琉茲・梅艾爾的琉茲小姐的【原型】（本體）存在的理由的說明。
多娜追求不老不死的原因，
事到如今應該已無需細細說明了——為了知曉這個世界的一切需要時間。

10、一般來說，追求長生不老的角色對活下去有強烈執著的情況比較多，
但多娜比起對生存的執著，更多的是因為時間對她所要做的事來說不夠，這才是真心話。

11、486被強加了【強欲使徒】的立場，原因是喝了多娜茶，
它既是為了安定486體內的【魔女因子】，
同時也起到了多娜偷偷賦予486另外這一任務的作用。

12、與emt的夜間談話，也是只有在她的精神安定的輪迴才會發生的事件。
（註：這裡指的應該是第一次試煉後，因為小說裡486覺得她每晚都會這樣出來散步，
實際動畫前面一週目也有過坐著談話）
反倒是奧托擔心偷偷摸摸外出的486而醒著不睡，是每輪都會有的事件。

13、正如留下信件的486心中所想的那樣，此時他已萌生了【無論要重來多少次】的念頭。這正是能向多娜說出死歸導致對這能力的認識變化了的關係。

14、之前為止，486是從沒做過積極活用包括自殺在內的【死亡回歸】的選擇的。但從現在起就不一定了——這可以說是開眼了的486的覺悟。

15、明明靠腕力就壓倒性勝過了486的加菲爾卻反被震懾了的原因，
是看到了此刻486的眼神。
（註：此處可聯繫監禁時的那句【眼神跟羅茲瓦爾一模一樣】）
這時的486真的是想著被加菲爾殺了也無所謂的。

16、對加菲爾說著這些話的486，
為了最好的未來不惜反反覆覆地堆命的跡像已可見一斑，
這樣看著不禁讓人心情有些沉重。

17、最後，作為展示大量情報的一集，
長月讓大家重點記住【琉茲小姐有很多複製體！】、
【聖域是多娜為了實現不老不死的設施】、
【486做好了無數次使用死歸的覺悟！】、【加菲爾被震懾到了！】

遠景全部人都無樣，連隻眼都無埋

但好似又再瘦左D

呢點又要小說補充啦
小說就咁形容
肉體（琉茲）係容器
但呢個容器太細 裝唔到咁多水
簡單黎講就係個肉體唔適合多娜個靈魂

今集486比魔女吞果陣睇到其他人嘅記憶
其實係咪表示486已經透過琉茲記憶知道成個聖域嘅秘密
咁Emilia同小丑嘅事486又知幾多？

奧托真係太好人

咁點解多娜唔直接複製自己肉體

下季有巨人頂癮？

確定咗10月喇咩

大賢者喺隔壁史萊姆果邊

太多水會點？失憶？

下集唔會死呀嘛
唔係要同碧翠絲講d野咩

加菲今次冇發癲
即係486越黎越臭唔係佢發癲既原因
換然之過到試煉先會令加菲發癲？

十月係咪地下城

打牛

劇透啵
同複製方法有關
下半季先會講

會無左一部份，但控制唔到無左邊部份
小說有提 有次實驗失敗整左個唔完整既艾奇多娜，搞到好麻煩，詳細無講。
傾計果段cut左唔少

個POST好似開始唔岩動畫黨入黎

今集betty反應好似接住上次咁既
死亡回歸完唔會reset betty記憶

過完今章會更加鍾意佢

佢今集講咗次次要有收鑊要死得有意義
加埋下次再同佩特拉做約定
應該未得住 雖然個頭開得幾靚

外傳小說有講

係 對話好多都cut咗

點錯相掛

六章

留意返昴最尾放完信既對白 (預定放棄既世界)，所以佢預左今個輪迴係犧牲回。
作者twitter都有講，由呢幾句同佢唔怕死挑釁加菲睇到，昴開始準備瘋狂save load，好似第一季果陣D人成日講既做法

動畫黨
想知點解486一開門betty就知佢係「嗰個人」?
486搵betty係咪爲咗救佢?

想知 +1

唔係
呢到要接番第2集貝蒂叫486去聖域搵秘密
而家既486係貝蒂眼中係岩岩係聖域番黎既視點

我睇劍鬼漫畫果邊有出場過，但無介紹
本小說咩名?

應該係本書講

動畫之前講過果本福音書 可能從福音書知道486識SL大法

我冇睇過，直接搵大綱望幾眼

emilia冇崩潰嘅原因係因為486崩潰不安先？
印象中就算第一次入 486本身都驚但emilia一醒佢就鎮定安慰
今次emilia見486手震口震仲不安過佢自己所以逞強冇即時崩潰？

冇op有ed喎

呢到你要接番第二集貝蒂叫486去聖域搵秘密 而家486係聖域番黎

係咪多娜今次冇留難佢

應該係如果寫做到30號的話

我終於明點解睇漫畫果陣我覺得咁熟口面 我D記性真係

應該係

唔會啦，試煉內容應該一樣

基本上係，好似見到有人比自己驚，自己就會無咁驚

願意被愛你asmr十小時

你睇多兩次果段就明
嘉飛惱羞之前掃把佬講過咩

掃把佬同嘉飛變咗個人咁

呢個位其實本身掃把佬個表情係習慣左死好漠然，多過想畫決心。

應該講唔完啦，我估會有大量回憶阿之類，EMT 試煉都重有3個啦

486又未試過第二試煉，大把野未講，今集又飛幾廿個問題出黎真係成頭問號

長月咁講，即係多娜唔同486講死亡回歸冇限次數，486都唔會開始想堆屍過關啦 多娜

是
多娜冇改變細女僕對掃把佬嘅感情
係改到手巾可以變刀仔

本書唔係空白咩

做咩咁多人都諗到佢咁衰
雖然我都係

老實講黎緊三集唔好畫崩我覺得都夠拉番高評價。呢集其實係有誠意，可惜白狐窮加疫情home work.

有個大問題
第一次茶會486已經飲咗多娜茶，咁應該做咗強欲使徒，琉茲都應該發現到啦，咁點解之後又會困住486?唔係應該對486好啲咩?

白琉茲真係聽486話發誓唔會講出去(困住486之前嗰幕)係因為強欲使徒身份?咁但係都係同樣問題，點解要對佢咁差?

佢驚果個唔係emt 係嫉妒黎

邊個話空白

會聽佢命令唔代表會對佢好

應該係，但一黎佢自己都講唔係全部記得晒，只係得一部份記得
所以，就算唔知道EMT同小丑的事都合理GE....

之前有留言講，定係劇透咗

再鳩估下劇情

不，應該都係原因之一，今集佢跳過黎阻住486走都係因為咁，好似你之前所說驚佢番黎搞聖域

做得使徒即係有多娜認同啦，咁都唔可以對佢好?

話說琉茲對多娜係咩感情，會唔會憎佢?

加菲都係強欲使徒 人地都有鍊

佢個陣都未知自己係使徒
加上要用命令語氣先得
最重要係 遲啲會再解
真相背後既真相

即係代價係死多一次? 而每死多一次多娜睇486記憶就知道更多現在世界的事，所以先可以稱作為代價?

Email上次輪迴唔係試煉緊咩？點解會係一個加菲爾見到嘅位置畀黑影吞噬？邊個叫醒佢而令佢冇理486就走咗？

我覺得黎緊嘅死仲震撼過比兔仔食
不過冇兔仔果集咁恐佈血腥

話說都覺得呢度D小說黨好勁
我明明都有睇
但好多問題都唔記得晒答佢地唔到
答到都係好似係但唔太肯定

帕特拉修

首先

加菲貓呆左個樣好好笑

鍊同強欲使徒無關係阿麻，
簡單D講係硫茲樣的人=強欲使徒

唔係話上半13集，下半12集咩

加菲有揸到粒石 命令d複製體先衝去stalle到自爆

同埋有解封番記憶+可以講佢見過多娜 主角再揸埋鍊去監獄放 先有得控制硫茲

白色琉茲捉係掃把佬件衫好得意
上半季仲剩幾多集

之但係第一二次又肯俾佢走？又唔怕佢返黎搞聖域？

成日睇到但又想睇落去

呢層就真係遲啲會講
第四章係大解謎＋好多世界觀同設定，所以有一排會睇到問號

你當多娜求知欲爆燈就啱
連細女僕嘅情感佢都想知

呢個要等下半季

+1
呢度啲大佬個個重睇十幾次 點夠佢地黎

如果多娜係因為靈魂太勁，所以放唔到入細容器，而靈魂=人格+知識+記憶，咁昴如果過咗幾百年再死亡回歸，佢嘅靈魂咪放唔哂入想回歸嘅身體？

又或者佢死咁多次，記憶愈嚟愈多，加埋嘅總量會唔會大到身體容納唔到？

我搞錯左你岩你岩

咁點解486一開門betty就知佢係「嗰個人」

條手帶咁發光發，差啲以為超人變身器

Betty覺得486係個個人 所以出聲話佢係個個人

之前睇預告 邊位巴打話係鄙視嘅眼神

係原因之一JA，即係魔女的餘香並唔係觸發加菲爾的唯一一個條件

暫時的資訊係:
第一次，未死過無味所以無問錯
第二次，就真係問號問號要等佢要解話啦

唔知點解成日都覺得嫉妒係emt

今集畫到EMT咁靚，不過都動搖唔到我對多娜既愛
下集應該會解答動畫黨好多問題

睇進度上半季應該做曬第十二卷咁上下就完

屌 半夜碌到嚇一嚇

我都係
成日搞到想上黎問人

係咪掃把佬講咗小丑話佢知果兩句
不過動畫唔夠時間做出黎
小說掃把佬有冇講？唔記得

我可唔可以當係
獸人種特徵可以通過第六感睇到對方有無講大話
所以486講佢已經見過數次地獄
加菲知道係真 所以後退

可能呢個就係既原因
而家未知
但我諗純度高既魔晶石可以解決

今集12卷頭 仲有三集啱啱好做哂第12卷

無心做

吓
嫉妒咁正都嚇親 又唔見emt嚇親你

ngnl?

邊度有得睇
正翻都ok的

個樣好可憐

可能架，但竟然本身有多娜咁的存在，486都可能可以頂得住

即係本體OK，複製體就唔得?

魔禁個設定太多野要講啦
第三季太趕搞到1999

12卷尾係web 版幾多？

唔記得係咪劍鬼講過話486既眼神係曾經接近死亡既人先有
可能加菲見到佢眼神所以俾佢大到
不過今集作畫崩崩地表達唔到掛

如果唔係
486憑咩係咁講自己目的
加菲又真係企係到聽 聽到呆左

之前困住佢就係加菲無畀機會解釋同眼神對望？

正想講 但係少少講唔過去

Werebeast

bookwalker or google

黃viu

Betty呢度講「個個人」 同之前小丑講「我就係個個人」無關
下集會講

劇透

憑佢有死歸 唔怕死囉

唔關事你睇番上面作者twitter

地獄的話我已經體驗過 昴好型出自佢口特別有說服力

其實係睇既角度問題，老實講有條友完全唔怕死但又好似知自己底細，好似對住個痴線佬但又唔知殺唔殺得咁，氣勢強到係足夠令佢放走486

乜大賢者？咪鳩噏

講開又講，大部分人（小說黨+動畫黨）都估呢集係嫉妒上emilia身，即係嫉妒係由486爆出嚟？定係由唔知邊度嘅封印走出嚟？如果係前者，咁照計同486係試煉場距離最近嘅emilia會畀嫉妒吞咗先，點解加菲爾仲會見到emilia？如果加菲爾係見到emilia畀黑影糾纏嘅身姿，咁同佢上一句吞噬哂奧托/拉姆個種吞法有好大分別如果係後者，個順序係由試煉場外到內，即係加菲爾係黑影來襲+畀拉姆嘅一瞬間，同時見到emilia出嚟？

到底呢次輪迴，係486入咗茶會嘅時候發生咩事

emilia本身都當掃把佬係細路仔咁款
所以當掃把佬係手震口震嘅時候
雖然自己都驚
但係都要逞強去安慰佢

486問加菲貓，加菲貓冇出聲，486當佢默認
但其實加菲貓唔出聲可能只係佢唔知

當遇到啲設定同埋情節開始複雜嘅時候
睇到咁上下drop notes寫mind map
有助加深了解劇情

有呢個可能性 但係冇見過emt 見到掃把佬第一個反應唔係應該問emt係邊咩

動畫表達我覺得傾向emt都係被黑影吞沒

我覺得唔係上身咁正路d
嫉妒出黎係要殺晒所有情敵
點會唔殺emt

加菲爾唔知嘅意思係佢見唔到emilia？咁以佢個性，會問返486「emilia唔係同你一齊咩」，因為佢認知中係兩條友入去試煉

咁即係加菲爾見過emilia，但係狀態並唔係被完全吞噬，而又唔方便同486講啦

我已經覺得嫉妒其實勁到可以同世界意識對立
個封印基本上係可以令佢唔可以周圍去
不過如果嫉妒有果個心情 隨時都可以現世只要掃把佬令佢嫉妒嘅話

第六章有part 班人畫埋流程圖 我都睇到mindfucked

真係估你唔到
對唔住on9左

如果唔係特別能力知道唔係講大話之類
會就咁放佢走？
當初雷姆都係因為覺得搏唔過
殺左先算啦

嘉菲爾本身又唔係頭腦型，得十五歲一直生活係聖域到人都唔見得多，你見佢第一次見到486都廢時聽佢解釋，明顯衝動派同情緒主導，加上對魔女教既感覺又冇雷姆咁憎恨同敏感。當然最主要原因係小說入面486基本上爆左幾個佢既秘密出黎嚇親佢，動畫就靜係踢爆左加嘉爾聞唔到魔女遺香，但足以見到486太多不明因素，唔知殺唔殺。上次比佢捉入牢都係聽琉茲講先捉。

封印嘅話，

我一路諗緊到底

唔介意劇透
想問

親人應該指隻貓
情夫係指掃把佬?
因為佢地偷偷地會面

其實直頭有啲矛盾，未解哂

話說小說23定24卷係咪已經過左web進度

我理解能力有d 問題 , 有冇人可以幫我搞清楚最後486同加菲既對話

486 話佢終於知加菲對咩有反應同對咩會嬲係指緊d 咩？試探到加菲其實係聞唔到魔女氣味？

同埋加菲可以控制到d clone 係咪姐係佢都見過強慾 , 係強慾使徒？

486問呀婆點解加菲貓可以控制佢地
問加菲貓係咪都係強慾使徒，婆婆點左頭
但我唔sure其實隻貓係咪已經通過左試煉
如果通過左試煉點解唔出去要留係到?
又要搵第2個通過?
唔通多娜比佢既任務係守護聖域直到有第2個人通過?
動畫黨今集真係R爆頭，忍多2集完左上半季去追小說算

追前少少post

我有問過+有巴打答左

一人過哂試煉 就會解放聖域
如果嘉飛通過咗試煉 一開始emt入黎就唔會暈 代表結界一直都仲有 試煉未有人成功過哂關

「 純動畫黨」

-今集有崩到龍珠超既感覺
-486準備不停死

好似話第5集之後已經係全部home office
捱到依家都已經好犀利

龍珠崩作畫係收得皮，因為冇劇情

呢套崩作畫都可以J劇情J到出血

我都係純粹講下姐

10 gif (10/23)

Total: 23 gifs
album:
channel:

其實莎緹拉都幾慘吓
終於見面比最愛嘅話中意多娜都唔中意你
掃把佬自殺之後又喊哂口m

冇所謂佢都唔會介意啦 佢係果種愛佢想佢幸福就開心果種

性格咁好
話說嫉妒唔可以同掃把佬一齊輪回? 話哂個能力係嫉妒俾佢
掃把佬自殺就同佢一齊返去追擊到底 反正都現哂身

莎緹拉搖搖下咁都幾得意

強慾魔女有冇性慾？

我都覺得佢幾正 病嬌

我諗由始至終都係得掃把自己一個輪佢都係比呢招功能佢

嘩 咁既進度 原本以為12集係EMT主場 睇黎

我動畫黨有時都睇到1999
有d位要睇左你地劇透先明

唉屌 上半季EMT又發唔撚到功 又比人搶位置了

已入莎緹拉黨

唔係好明茶會個概念係點
姐係多娜死左四百幾年但又同到佢個精神傾到計？

代價
明明係幫佢 完整稱唔上代價

今集486真係好型
霸氣震懾嘉飛貓

你同佢講你可以一晚一百次
佢會有求知欲測試

嫉妒搖下搖下幾好笑

1. 其實係講緊486要琉茲唔好講佢地既關係出去，咪好似偷情咁

2.唔話你知，吹咩，估下？

佢有腎者之石？好痛

睇唔明日文玩唔到隻手機game

終於有人講

yes 等人cap gif

你仲要加多句

果時昴未完全下定決心堆屍流，個眼神無咁痴線

動畫黨估就唔駛四重啦

我
不過你嗰陣cap嗰張係冇眼淚嘅

比魔女大人搶位

比影子吞噬係咩感覺

EMT同486喺森林坐喺到吹水個遠鏡，1個shot 8秒 唔知係咪錯覺，今集好多正面 Close-Up

動畫黨真係完全唔明…… 好似好多內容
但組合起黎完全唔明

但係主語應該係加菲貓喎，因為下一句係
加小鬼應該也沒辦法默不作聲吧
咁嘅話用情夫呢個字形容486就唔合理

咁加菲貓過咗一個試煉未
定係未過但係去過多娜茶會

今集慳經費係明顯嘅，呢啲需要出現嘅Cut都冇畫到出嚟。
不過另一方面諗，今集係最後嘅劇情鋪墊，留返經費同精力去之後2-3集高潮位都合理嘅。（寫完呢句先發現好似之前隔離SAO都有人講過呢句不過我對whitefox有信心嘅）
唯一遺憾係最尾同加菲對質嘅時候畫面本應可以畫得更加有魄力。

我覺得唔係，嫉妒一直都睇住，所以先會即刻知486自爆死亡回歸同懲罰一下佢
至於點解新一輪唔繼續現身，我覺得係因為現身要有條件，新一輪條件已經唔符合

係啊多娜靈魂未消失，喺聖域入面

唔係過左一個
後面兩個未過咩
動畫黨過左今季睇哂小說佢
太多野估估下 解完都未明

今集啲作畫係咪有啲崩 掃把佬嗰樣望落去on9左咁多

本應好型嗰度完全投入唔到 注意力集中哂係d樣度

咁可以一個都過唔到但係都去到茶會嘛
我捱多3集都去追小說

唔需要懷疑，作畫係崩

大兔係會俾大量媽那吸引 所以大兔出現唔關多娜事

仆街，諗諗下如果解放咗聖域，多娜個靈魂會唔會消失
所以流茲婆婆sss先會有分解放聖域派同不解放？就係想重獲自由嘅人vs我愛主人(多娜)嘅人？

動畫黨表示黑人問號到盡頭，個腦塞住咗

今次係半年番定季番

我都覺得大兔唔關多娜事
純粹係覺得多娜專登引486去比大兔食姐
輝石係多娜整出黎嘅野咁無啦啦傳送照計就關佢事

可能會消失 可能冇消失但係冇人入去搵佢 可能凍死

之前啲人個個都話486可以用堆屍流依加佢用啦，睇下接下來點

季番，播到9月30號，下年1月再播埋下半部

爽死

都唔一定，因為聖域居民的契約訂明，佢地係唔可能解放聖域

所以，就算加菲貓過晒試煉都好，都解放唔到聖域，不過，我相信佢可能最多都係過左一個到

佢又唔講下其他野，只係講愛著你、昂君咁，ASMR到爽得濟都會煩啦

如果靈魂會消失嘅話，多娜點會叫人過試煉解放聖域

鳩估係: 486每死多一次，多娜就可以知多D野，所以，算係代價黎掛
同埋佢都望左佩特拉對486的感情

莎緹拉點解輪迴之後無再出場
回歸咗莎緹拉都唔會reset？

屌，諗諗下其實解放聖域係咪會順便解放多娜個靈魂咁多娜就可以復活

下次加多D DESCRIPTION

#506

至少接觸過多娜先
唔係都唔會變強欲使徒

肉體都死左可以去邊~~~

莎堤拉暫時除咗識左右郁嚟郁去，無加分位，仲要煩膠，可愛程度完全落後多娜醬

雲端

認真，所以流茲這個實驗品就解釋到？（雖然個實驗品唔夠完美）

睇re0就同吸毒一樣
我要下一集

唔得啦，硫茲裝唔落艾姬的靈魂麻

果個唔係庫珥修 咩說謊嘅風

緹拉識喊我覺得有分加 要多娜流滴眼淚都幾難

想問作者twitter有翻譯未

#355

ching sick ball

點估都唔會係鄙視

全身感受到愛

幾時會講點解劍聖有咁多加護？ 點解作到佢咁勁

冇睇過原作唔知source

Re0出左結局喇

唔返學，跟住自己行行下街暈撚咗，所以先開眼去咗異世界，其實仲喺醫院瞓緊

睇完劇透舒服好多

順住嚟睇好似畀作者玩緊咁

正所謂『 沒法逃離萊因哈魯特』

掃把佬:打怠惰同聖域嗰陣你去咗邊

off duty

劍聖：相信你搞得掂

順住睇嘅話會幾刺激吓，就好似睇緊懸疑推理番

佢提供嘅資訊其實根本推唔到
可能我太蠢

動畫估唔到係正常

小丑?

唔緊要，我睇web果陣都差唔多估錯哂

Q&A有人問過萊生死咗嘅話劍聖加護會去咗邊
作者話會劇透唔答得

就嚟忍唔住想睇小說

唔係有不死鳥加護，會復活？咁咪去返自己度

係，所以佢咁答係有啲怪
萊生個加護正確嚟講係加護的加護？佢想要咩就有咩
咁即係佢唔想要就會冇咗？

睇埋呢季先啦 有啲位第一次就睇動畫應該好精彩

作者推文
1、被視為曾吞噬了一半世界的【嫉妒魔女】，400年前是否真的就是這等攻擊先不去說，
至少對486而言就是會引發這種恐怖的事的system。

呢到係咪劇透 歷史畀人篡改左

認同
剩係頭8集都兩個神回
我之前嗰季就係做小說黨嘅
今次特登只睇動畫 感受下
只能說制作組依然好用心
聲優演出亦係文字表達唔到嘅

「被視為」

仲有幾多集停?

我知，但作者有無講點解要作到佢有咁多加護

其實莎緹拉同艾米莉亞咩關係？會唔會係人格分裂？點解咁似樣

吓呢度唔係四重加密=劇透咩
我開頭以為佢都係小說黨所以四重

巴哈成日都睇唔到

我想輕輕問一句少少劇透既問題

聖域事件佢仲會死多幾多次?

劇透唔答

佢想要幾多加護 個世界就會比佢 普通用一次就無既加護 佢想要都會有（好似

玩緊美少女夢工場

即係作者的加護

點解佢個加護要作到咁屈機

劇情嘅抑制力

係
唔知點解文宇好難入到腦但又好想知之後會點
睇埋動畫上半季再算

可以隨時拎黎救場掛

昴都幾撚慘死咗咁撚多次都比唔上隻貓係EMT心中嘅地位

我估係兩個人嚟
只不過真係好似樣

小說都未解

因為佢係全書最勁既人囉
作者講明 如果劍聖係敵人
486死幾多次都破唔到局
所以唯一rule就係劍聖唔會係敵人

必要時就可以搵佢打大佬
主角組戰鬥力唔高

因為佢有作者之加護

完美錯過咗討伐白鯨嘅機會

主角團戰力幾勁呀
係個個都神經病啫

估唔到先好睇
玩galgame咁

隻貓由EMT解涷開始就陪住佢，梗係

你會鍾意一個鼓勵你，陪住你幾年，安慰你，陪你戰鬥嘅人，定一個幾個月前無啦啦彈出嚟話你救咗佢，又成日講埋晒啲聽唔明嘅嘢，講嘢講啲唔講啲，淨係話你對佢好重要嘅人

昴B

唔係

王選宣佈後遺症

以呢個進度嚟講，下半季去唔去到第五章

No

我估係同一個人，艾米莉亞面對嘅試煉可能係莎緹拉嘅記憶，上一次輪迴可能因為486訓太耐，冇叫醒艾米莉亞所以現實都變返做莎緹拉

好明顥整係諗住做第四章
我覺得下半季要講哂第四章都窄窄地

其他人嘅角度嚟睇，昴係咪只係好好運嘅普通人

下半季有啲位要 唔知white fox搞唔搞得掂

成季都係講第4章

要整個昴無論如果都贏唔到既角色黎作為昴既抑制力
如果無一個戰力上咁無死角既角色，咁昴總會排除到，令到可以武力通關

作者有個仲慘(?)既講法，就係「世界不會讓他死」，想死都唔死得

睇完ova 之後比我都會揀隻貓啦

世界有意志架咩

「我係Emilia，單單嘅Emilia。以呢個名而生，以呢個名死，我唔會忘記關於你嘅事」

我要你唔記得，咪又係唔記得咗

屌，太耐冇上黎禁得一次加密

betty同486唯一一次訂契約唔係大宅保護佢嗰次咩，聖域篇入面應該冇訂契約

會唔會真係可以真正殺到劍聖?

殺到都返生啦

你知四重講下

咁可能有可以破到不死鳥加護嘅權能/加護㗎嘛

作者講過
不死鳥的加護用完，會有續．不死鳥的加護

無心插柳

小說去到最新都冇開估過 長月識廣東話上連登?

有加護就唔會有權能

咪比雷姆SM完之後個次
重拉左一次鑽頭

佢想要咩就有咩 戰鬥力嚟講玩撚哂架啦

即係殺三次就可以？

好似會有續續不死鳥加護

所以我先問佢

所以我中間寫咗「/」

依家興定有其他原因
點解要分開上下兩季播
轉生史萊姆又係咁

劍聖終於出現對手啦

咩以為你有加護 我就不能打不火倒你咩？

咩以為你有加護 我就不能打倒你咩？

有續續不死鳥加護

等唔到呀屌
希望隔季做到個水準

肺炎

咩你以為你次次避到 我就打不到你咩

好撚屈同fgo個堆saber class一樣

[member]

不死鳥加護=死完復活
咩以為你識復活 我就不能消滅你咩？
之後破壞佢根源

全部無哂都係最強

係 睇if都知 佢勁唔係建基係加護上
但係司教勁就完全係靠權能

續續續續續續續續續續。不死鳥的加護

死都佢要自己解除加護為止

4次了

Viu唔係只係得第一季?
第二季好似未有得睇?

黃viu每星期三夜晚11點更新wor

有阿，呢到D人11點就去黃VIU睇架WO

屌變左魔王

原本呢個時候係已經播到收緊尾囉，第四章後半季尾段

好似話劍聖冇嘅加護想要世界就會俾佢 但係世界本身都冇嘅加護佢係攞唔到

原本唔係分割放送?

原本係4月番接住重制版播
就算分割隔一季下個月都有得睇
依家要等到出年

樂觀啲諗 巨人有機會延多一季 即係下年有得同時睇re zero同巨人

真係 暫時得魔王同無限手套

我真係諗唔到有咩可以搞得掂 re:0個劍聖

無睇過巨人

劍聖=伸手黨
世界...The World

連糖鹽加護都有有咩係呢個世界冇

尋晚諗到個theory 依家終於得閒打
小說黨睇完唔好笑小弟 我睇咗第四章咋

嫉妒被封印都出到黎嘅原因
有劇透

雖然skip咗好多中間過程
唔知算唔算講得通

咁你要快啲睇吓啦
Must watch嚟

有個叫 遊戲中心的加護

多娜的加護: 多娜會無條件做你老婆
呢啲肯定冇

d人偶係咪唔屌得

睇哂第四章？

但巨人應該要做24集，如果10月有得睇，咁先可以享受到佢地同時完個下

同埋依家10月個檔無野睇，點頂

我覺得24集都未必夠做

10月有地下城
有貝爾頂住先
今篇異端兒篇係故事既高潮

大佬你唔好咁痴線啦

講起沙海，

10有 咒術，排球，寒蟬
點會冇嘢睇

睇魔劣

問題係jc做

期待有炮姐質素
（夢裡甚麼都有）

唔望炮姐咁靚
唔好一拳ppt都滿足

話說10月有套長月做編劇嘅原創番
戰翼的希格德莉法

屌得 小說琉茲話可以比掃把佬泄欲

jc只會認真做炮姐
其他wfc

不務正業，出web啦屌

佢正業係切肉佬
寫小說係副業

會唔會比沙提菈揸爆佢jj

男豬有冇可能對睡美人打飛機

係喎486過咗嚟咁耐有冇打過飛機呢

你估eva咩

唔得閒呀，邊有時間

我係男豬一定屌完人再死亡回歸

save point set係屌完之後

咁仆街了

re:zero app post有人搵你

每次死亡回歸都入咗聖人模式

第一次攻擊必 miss
看得到嘅接續攻擊必 miss
遠程攻擊必 miss

即係要先打一下 miss 左先，再用「睇唔到」嘅接續攻擊先打得入。

途中你要食佢先攻第一擊必中，遠距攻擊必中。

仲未計你其實係要第二下就收佢皮，如果唔係佢可以 request 個「睇唔到」嘅接續攻擊都必定 miss 嘅加護

就算咀炮精神攻擊佢都可以 request 個「心靈健康」加護當你唱歌。

所以，唯一殺到佢嘅方法係：
第一下打佢 miss 左先
食佢一下先攻
用「睇唔到」嘅方法響佢能夠反應之前支配佢思想（洗腦之類，或者怠惰果種上身），令佢自己熄晒啲加護然後一係自殺一係俾你收佢皮。

但好似又做唔到36集WO

殺劍聖嘅方法係令佢唔再係劍聖

有無原文

ラインハルト就算唔係劍聖 都係top1實力

無咗高登嗰個巴打點知司波達也勁咗喺邊

今集睇完有啲唔明 有無人可以講解下

其實只要「佢想要乜加護就即有」呢個設定唔變，佢係咪劍聖完全冇關係。

但係佢D加護係因為劍聖先有定係因為佢本身先
如果佢D加護係因為佢本身自己體質,咁就真係無撚敵

唔係因為佢係劍聖所以要咩加護就有咩?

單係賣書都收幾千萬啦 仲洗乜切肉

唔係啦 先代都冇啦

唔明係正常，尋晚有好多巴打解答可以碌返上去睇

切肉係靈感
一邊切一邊諗男豬點死

應該係因為佢想要咩加護就會有 先搶咗上代個加護

劍聖加護都係加護一種，唔係幫你產生加護

「後天的加護」同「劍聖的加護」係分開
所以只要有「後天的加護」佢可以隨時再攞過劍聖的加護。

同埋而家條 list 未齊，頭先講個殺佢嘅方法其實可能唔 work。例如佢收埋個「不被洗腦的加護」同「不被上身的加護」咁就玩撚完。

除非佢自願被殺或者有野可以 bypass 加護，否則設定上佢真係無撚敵。

from冰結之伴:

最唔明係最後 486話好明加菲諗咩 跟著加菲就放走左486

意味着emt=\=沙提拉

俾人蝦既係神龍，抖M黎 (邊度睇唔記得左)

shit唔記得四重 自
好彩無咩特別

係萊恩先係全書最強，唔同世代既劍聖，實力都相差好遠

其實點解

第一句喺邊睇到? 我web搵唔到

我心諗先代連白鯨都唔夠打
但今代就好似神咁

呀婆

我都係

四十幾歲就死咗邊度阿婆

劍鬼+婆婆劍聖優良基因嘅隔代遺傳

呢季唔知會唔會做，但係事實唔一定係咁

個輩份係阿婆嘛，話說係阿嫲定阿婆

一來比掃把佬震懾到
二來掃把佬講嘅野 冇一樣可以令嘉飛好似上兩輪惱羞失控

好似試錯有講wor

應該係阿嫲

魔女唔只一個

加護係佢想要先有
咁係佢"想" 之前秒殺佢又得唔得？

問題係就算佢無加護都係好撚勁

依家問題係點秒殺

睇左幾次都無講喎

就算俾你秒到，佢有不死鳥加護無限復活
佢想要嘅加護都會有，所以同打聖鬥士一樣，同一招第二次唔會有用。

所以想殺佢前提係要有方法令佢啲加護無效。

聖域正常人係咪可以隨便出入？
定係入之前要有咩條件
出好似正常人可以唔洗試煉就出得

識路就可以隨便出入

個女僕點解要比個輝石艾蜜莉亞？

屌你個名

我覺得成本小說講到最後嫉妒=emt

屌我都睇多幾次，真係冇講，畀人改咗記憶

無啦如果唔係其他作品到借啲神兵利器根本無得打

樓上又重覆我嘅錯誤

四重加密

我屌你老母

次次都係咁

應該要每個po搵人pin劇透4重加密

屌你樓上

條友特登？

上個post好似都係佢
認得個名

Pin埋都...

條友又劇透？好在上次block鳩左佢

對於劇透

睇返
上個post都係佢嚟
應該特登

屌你老母，係咪畀人輪你老母一次先加多一重密呀契弟

唔4重果D封鎖左佢算,痴撚線

Block 佢啦 上個post已經係咁

佢專登嫁, 我已經block左佢

雖然我唔介意劇透
不過block佢 等佢同自己傾算

唔係應該，係肯定，提完佢仲專登係咁透

唔想俾人劇透既人，記得block "asdgbhyn" 呢個賤種

雖然個人唔驚劇透
不過做依啲嘢有咩意思好小朋友

巴打提一提，以後傾一次睇返一次原文先

記埋ID 有得改名

條友假膠

哇屌，又嚟啊？好彩我臘緊下眼冇詳細睇，睇re0唔想畀人劇透
anyway，blocked

asdgbhyn? 快手BLOCK左佢啦，我BLOCK左啦
條友特登透GE

YUP係佢黎

block左佢可以保平安

動畫黨係唔應該入黎
想被透另計

置頂THIS 啦樓主，重要個個POST都置頂，永久BLACKLIST條友

邊撚個發明分割放送
係咪AZ開始先

第二季討論區動畫黨都有人權

機人番n鳩年前已經有bigo同超重神

呢度已經算係咁
k島之類若無其事咁講

呢個動畫post黎架
一向都相安無事
呢個post大部份人都互相尊重劇透會加密

一粒老鼠屎就夠
道理的確係你個邊呀
佢透佐你 你都冇仇報
你自己衡量風險囉

咩邏輯？有一粒老鼠屎就唔好入呢個post?
我block鳩左佢一了百了

你點知只係得一個會劇透

所有劇透既都block
呢度大把人mon住

都話block佐你都冇仇報啦
佢有心做鳩你
重大既劇透唔係一個block佐佢就解決到
你永遠會記住
以前我睇巨人直接比人用圖透
左邊咩巨人右邊咩巨人
套野以後唔撚洗睇 比我打撚死佢都挽救唔到
好似486個savepoint係雷姆收皮之後咁
有早知我一定唔撚入
所以我就話咁多位動畫黨
自己衡量風險
當然re0對每個人價值唔同
我第一季動畫黨覺得好精彩唔想仆街就基本上唔撚入post

巨人第三季後半先真正開始 唔好因為呢啲細位放棄 真心

有個關於怠惰if嘅問題想問

條友ID: #47840

我仲有睇落去
但我集集都起度屌柒個條閪人
block個班閪人?
佢地就係想睇你班冇睇原作既人發癲屌柒佢block佢
佢地不知幾撚爽
呢個問題根本冇得救
一係快手睇晒 一係唔好入post
再過份d佢地起出面標題透
我睇你條氣可以點順

其實果兩個巨人身份算明顯 （壁外調查果度）
第2季開估果度其實無咩衝擊感 可能因為有D突兀
突然自己爆開口 講真相

巨人動畫目前最正係第三季打鬥同發現地下室秘密
如果呢啲未知真心可以繼續睇落去

我唔記得同你講
我係睇第二集動畫就中伏

嗰段因為萊納已經精神失常

小心一陣傾傾下又劇透巨人劇情

佢個屈機法係真係冇人會殺到佢

異世界四重奏應該得骨王叫有得打下，但係最多係平手：骨王就算打得死佢，佢識返生兼下一次你同一招就廢左。俾到盡係萊生物攻打唔入骨王平手（然後申請一個「對不死者的加護」）

盾勇唔駛諗，冇希望。直接暴力破盾。

慎勇會知道自己唔夠打而唔打。

手機俠同骨王一樣，仲要冇屈機級物防，被秒。

IT 俠就睇下佢可唔可以 hack 到熄加護，如果得都仲有機。（雖然呢套野個 hacking 都唔知佢搞乜鳩）

絕大部份異世界作品嘅人設都唔多唔少係跟 RPG，即係就算屈到點樣都唔會好似神一樣嘅存在。但係偏偏長月就係設定到佢係勁到甚至超過其他作品嘅神。

唯一諗到係暴食嘅「食」算唔算「攻擊」，如果唔算就有機偷到雞。

我中佐個個伏之後唔認為再有咩可以衝擊到我
只係勸佢地唔好低估有班人幾咁無聊同賤格
班仆街其實0成本
真係有一個就有排你受

想問第5章去到第幾卷?

應該唔會啦 播完第三季咁耐

雖然我上面用字都好小心

如果後期史萊姆夠唔夠打
咩都吞到 吞唔死都困到劍聖 仲要學習埋佢啲加護
物攻對佢又無效

16-20

劍聖加護內容 以防萬一所以4重

咁大獲 我睇緊個網淨係去到19

屌 醒起隔離魔王應該收到劍聖皮
你以為可以復活 我就殺不到你嗎
然後一野斬鳩劍聖個根源

冇人譯20
我等台版出咗再睇
廢事睇完web 要再睇多次文庫

幾時先出
岩岩睇完17

可唔可以講下詳細

加護嘅根源係，即係佢要有將之毀滅嘅能力先得，但係咁同

好彩咪10月 唔好彩年尾

今首D OPED都好高汁
首OP越睇越覺得做好match

剛剛追哂水門＋塔 睇到個頭出煙

真 呢個OP 真係滿分 會隨劇情推進有新理解/發現
我最後個反應係咁:
利申:原動畫黨 之後追小說

仲有D歌詞

所以要多個無限手套

清咗世界對劍聖嗰加護先

劍聖已經屈到要其他世觀既人過黎幫手先有得打

堂堂正正咁打喎

呢到大部份小說黨都好好GE，盡量乜都4重左先

係條友特登透咁賤格JA

建議放頂樓pin埋同埋比條link入去直接block

唔介意劇透，可唔可以講下佢地點做到？

地下城3？

都話re0好睇架啦

有興趣可以睇曬佢追埋小說

多娜茶

點兔

話說 如果有興趣睇小說版既話
可以聽住第一季soundtrack黎睇
成個feel唔同晒

倒曬落地咁嘥啊
等我瀨返乾淨撻地先

其實加菲貓係咪都係

骨王殺萊生好簡單
唔好比老賊寫就得架啦

其實點解作者會被稱為老賊？

同佢講死亡回歸都唔得？

隔離個魔王設定上係屈機
講緊隨手破壞一個世界
呢套個劍聖靠世界加護 點打

咪就係囉 一路都相安無事 d仆街就係突然爆出黎
你唔會知幾時會再多一個仆街

有幾多飲幾多

有個問題困擾我好耐，如果486遇到危險，係咪只需要大叫一叫我識死亡回歸咁佢D 敵人咪死曬 只要善用魔女，區區獵腸女秒殺佢都得

首先有可能會殺到自己友，咁嘅話就算殺咗敵人都冇用，486一定會reset
另外殺邊個其實係嫉妒話事，似乎係486好重視嘅人，而486又決定真係死都要講出嚟，先會殺咗嗰個人。咁如果486係講畀佢唔care嘅敵人，嫉妒係唔會郁手

點解咁多人覺得嫉妒魔女係弱智，咁易搵到bug黎利用
果個係懲罰黎，唔係電腦程式

桐人心念已經打得贏啦

冇人知道魔女爆邊個心嘅準則
講完最後爆嘅可能都係女主

最慘嘅情況係

追到live，覺得難明過第一季好多係咪正常

正常，出年播埋下半你就會好撚佩服

原來天主教刪減大罪嘅歷史係關嫉妒事，唔知長月有冇參考

detial?

咁都諗到
不如問魔女咁愛486 點解佢次次比人殺都唔出場幫手救佢

有可能咩

做咩486一開口,加菲就鬆手?

你當係俾佢眼神說服到

486唔係講咗一句嘢咩，跟住加菲貓就鬆咗手，不過要我哋自己估嗰句係咩

佢淨係開咗個口一秒唔夠咋喎唔見有口upup

轉咗個視角啫，應該有講嘢，估係人名?
加菲貓仲要擘大隻眼，講咗句你試探我啊?
冇理由淨係擘大個口就可以嚇到加菲貓鬆手

無，純粹係巴魯斯係咁既情況下重笑得出，加菲比佢嚇窒左。

ok

呢家大家講嘅七大罪，係由教宗額我略一世係公元五世紀定立。係個時除咗呢七種大罪，仲有各式各樣嘅大罪。

好似教宗本人冇點詳細解釋點解要咁定，但係公元十三世紀有條友叫湯馬士·阿奎那，佢就寫咗本書叫《神學大全》(Summa Theologiae)，用一問一答嘅形式，解釋咗好多天主教教條背後嘅rationale。第三十六問係同嫉妒有關，有part係咁的:

除咗七大罪，亦都流傳咗七美德嘅講法，事實上七美德嘅概念係同re zero有關。

七美德分成三超德 (信仰、希望、愛)同四樞德 (智慧、勇氣、節制、愛)，三超德由聖保祿制定，四樞德就由柏拉圖同亞里斯多德開始提出。但係湯馬士就係《神學大全》嘅第八十四問指出美德同大罪冇對應關係，唔使ff咁多，事實上長月似乎都係咁諗:

//Virtue and vice do not originate in the same way: since virtue is caused by the subordination of the appetite to reason, or to the immutable good, which is God, whereas vice arises from the appetite for mutable good. Wherefore there is no need for the principal vices to be contrary to the principal virtues.//

美德係將欲望交畀理性制約，因而產生。

有無人入教

咁遲下會唔會又出七美德既敵人
定主角呢方就係七美德

EMT 23號生日

Beatrice 好Q

聖域篇諗極都唔明嘅野

上半做到第12卷完，下半做到第15卷完。

小說睇到5章
真係好好睇，希望唔好爛尾，求佢好好咁寫埋佢
見web版停左咁耐都驚驚地

BTW原來加菲貓個家姐喺小說第二卷咁早就埋定個伏筆

唔洗問 買硬

動畫第11集佢喺回憶都有講過一句嘢

另外當時配家姐個聲優都話，佢唔知第2季會唔會再搵返佢，但係整第2季嗰陣啲工作人員真係搵返佢，佢覺得好驚喜

已封鎖會員 - asdgbhyn

雖然係角川出 但點都好過一番賞
8舊水買一番
不如千一蚊買pvc

多娜個一番賞真係好核突

昴會唔會係齊哂七美德嘅負罪之人
算鳩數啦，意象嘅野，留意下啲星空名仲得意

用圖答你劇透!!!唔想令到之後幾集無哂驚喜唔好禁

第一季第一集，486就快穿越去異世界之際，都講過呢一句，係咪同一個畫面

唔知點解

買個啲人唔知諗咩
角川版權真係唔怕佢唔出pvc
有得出佢實出 差在質素問題
貪心啲連莎提拉同其他魔女都出埋都仲得

多娜好人嚟

話說多娜第二次茶會嘅記憶係咪唔受死亡回歸干涉

啱啱轉做小說黨
想問下if線係咪冇收錄喺小說度？

yes

好

一段時間無入嚟，一入嚟幾頁都係四重加密 好欣慰守規防劇透

動畫黨求4重加密劇透，好想知

明了

權能優先度大於加護，係咪可以破劍聖

劍聖冇加護都係世界最強

有係有，但係冇寫出嚟

破到加護又點
加護對佢係錦上添花 冇加護一樣咁勁抽
作者twitter講嘅

開唔到13卷咩，仲有3集喎

今日做咩全部都係4重加密

其實討論劍聖黎無意思
佢無論點都唔會輸

但係設定上黎講
權能能力係大過加持
兩個對打
一個有一種權能vs另一個都有一種加持
咁既情況下權能既優勢好大 可以壓住對方黎打
可以理解權能做外掛 而加持係內掛

如果有2種或以上權能 其實係re0世界已經好屈機 幾乎無對手
例如第一集出場個兩個司教

nice劇透

應該係講左其中一D 加菲貓的秘密嚇疾左佢

俾動畫黨睇

權能係冇情報下先屈機啫，特別係第一次見嘅時候，有情報就可以counter到
加護就冇得counter嘅

停甘耐似係想文庫進度追上web 之後直接出文庫

佢話係魔女付身emt
之前有人話唔係付身既
定係魔女其實就等於emt

係486主觀認為魔女付身emt
佢只係補充返小說內容

開放性 係咪附身睇你點睇